好撚廢，想死

成世人冇主見，成日都畏首畏尾。
成日都做人扯線公仔，番工又係，連溝女都係。
都成21歲，點解仲係成個on9咁。不如死撚左佢

先21歲

改囉 變囉

點改，點變
讀書就話努力温書可以考高分
但係做人真係講自己夠唔夠醒目

lm學嘢
同你一鳩樣 分分鐘仲廢過你

講到自己好似真係有膽死咁
睇死你條廢柴都係冇膽

係，我連死都唔敢

咪臭係

同樓主情況完全一樣

21歲喇，見到大把同年既人成熟過我，我仲係成個細路仔咁

識醒咪去學lor, 依家都未遲ar

有無諗過其實有大把廢過你？

學?點學呀，咩方向都冇，我連想努力既方向都搵唔到

好

揾人抄lor
on9

你睇下人地阿源啦屌

屋企人好多要求? 做咩要做扯線公仔?

就係因為冇主見，人地話乜就做乜

請不要灰心 你也會有人妒忌

#me too